[ios/an]新古龍群俠手遊大掌門普拉斯有冇人玩？

有小魚兒， 花無缺， 陸小鳳， 小李老母飛刀個d抽

歡慶公測豐富活動開跑 十萬元寶領不停

活動一：累積登入 十萬元寶領不停

天下風雲出我輩，一入江湖歲月催。

參與「送十萬元寶」活動，每日登入遊戲即送大量元寶，最多可領取十萬元寶，如此豪禮，僅需每日登入即可領取唷！

活動二：每日簽到 珍寶隨手領

古來聖賢皆寂寞，唯有飲者留其名。

每日登入遊戲即可領取豐厚獎勵，累積簽到三天可獲得紫色武器，五天獲得紫色武功， 八天更有橙色弟子寶箱（隨機獲得甲級弟子一名），超多福利，簽到領取！

活動三：開服競賽，一決高下

一朝英雄拔劍起，又是蒼生十年劫。

新服第 3 天開啟開服競賽活動，戰力前十名即可獲得橙色精元獎勵，更有豐富銀兩、培養丹等福利。

活動四：七日狂歡 江湖從不單調

仰天大笑出門去，我輩豈是蓬蒿人。

新服首週及次週均有為期 7 天的狂歡活動，每日登入、每日活躍等一系列福利等著你來挖掘。首週第七天登入送最強甲級弟子三選一，雙週再送橙色首飾。真正的江湖，因為有你，方顯精彩！

《大掌門普拉斯》雙平台公測版本目前已開放玩家下載，有興趣的玩家可利用官方提供的下載連結，或至 GooglePlay 跟 AppStore 搜尋遊戲下載安裝。欲知《大掌門普拉斯》最新消息可密切留意後續報導。

官網

開局建議三次十連抽。
配合開服活動可以免費在拿一張甲弟子，
目前看來每次十連抽最少出一張甲弟子，
等抽完三次再花個30來完整陣容。

首抽得2次刷？

我都儲緊

技靚, 不過玩法太單一

我知道點快拎元寶啦

升到10級開華山論劍， 每打一場有80-100元寶

又係求9 其出既GAME

撚識古龍d人咩

小魚兒wor

只識金庸

橙卡幾難出
得十抽保底張荊無命

要打到邊先夠石10抽

巴打玩到邊先有石10抽

打到武當差不多， 主要係靠打華山論劍拎石

基本上十連實有隻橙角

有冇巴打玩服3？

小李飛刀都未聽過？

其實其中有個任係抽夠好似30次， 有張隨機橙卡送

聽過 但除左知到後飛刀外就咩都唔知

上一代既大掌門要課到仆街先玩到
呢隻都係不了

大家有玩可以加我碼
41af0b23

我是3服恒星， 歡迎加朋友